【8.19日本登報廣告被提名參加日經廣告大獎】

Freedom HONG KONG
1 hr ·
【8.19日本登報廣告被提名參加日經廣告大獎】

剛剛收到日經通知，將會提名我們團隊8月19日於日經刊登的廣告參加報社主辦的廣告大獎《日經廣告賞》！特此通知各位舉足輕重的stakeholders！香港人的聲音，日本聽到了！香港人加油！

團隊衷心感謝日經及日本人民的鼎力支持，希望日本人於數月後的頒獎禮上仍能聽到我們的聲音！

最後，特別嗚謝 周庭 Agnes Chow Ting 的全力協助，讓日本登報計劃得以順利落實。

自由のため、 香港と共に。

【The 8.19 Japan Newspaper Ad Is Nominated for the Nikkei Advertising Awards】

We have just received news from The Nikkei, that our ad published on their newspaper on 19 August will be nominated for the Nikkei Advertising Awards! We are excited to share such great news to all the important stakeholders like yourselves! Japan has heard our voices - keep it up Hong Kong!

We would like to express our sincere gratitude for the generous support from The Nikkei and our Japanese friends. We hope the people of Japan will still be able to hear our voices during the award ceremony in a few months!

Last but not least, we would also like to send a huge thanks to Ms. Agnes Chow Ting for coordinating and contributing to the success in publicizing our ad on The Nikkei.

自由のため、 香港と共に。

Stand with Hong Kong for Freedom.

#FreedomHK #StandWithHK
#antiELAB #核彈都不割 #齊上齊落 #不撤不散

香港人加油！！

多謝攬炒巴團隊

多謝攬炒巴團隊
繼續努力

我愛攬炒巴

我愛攬炒團隊

多謝攬炒巴團隊同埋G20登報團隊

香港人好樣的

勁呀 呢個廣告真心靚

勁

多謝攬炒巴團隊同G20登報團隊

好靚 多謝你地